「轉貼」男朋友太窮，真係好多野都做唔到

同佢食飯永遠食m記譚仔kfc
同佢出街永遠行信和女人街
同佢旅行永遠只係澳門長州...

我有一次忍唔住提出去遠少少既旅行得唔得
佢好似嚇左一跳
之後就話好
我以為終於可以去下日本台灣咁
點知佢話去深圳玩...

我都唔知無奈定好笑

仲有好多好多野，都係因為佢冇錢，所以乜都做唔到...

互拮屎忽慰藉一下囉